wifi蛋張卡可唔可以插落iphone到用

粒wifi蛋壞左 想拎部舊iphone6黎當wifi蛋用 但要剪細張卡

想問下有冇巴打知道可唔可以

試吓咪知囉天才

剪左唔得咪仆街

靜啦柒頭

又唔係剪你條J，剪完咪戴套囉